觀塘間得利係搬定執笠？

間野本身勁多五金文具賣， 而家無咗一大半

執

間野好好， 啲貨勁齊